［集思廣益］點樣收拾果班仆街鄉黑

香港政府及香港警察無力保障市民生命財產安全，睇黎要靠民間自發收拾班仆街。拿犯法既野係唔應該做既，但又有咩方法可以令佢地付出應得既代價？

有冇熟悉佢地既人，知道佢地主要利益所在？
要害？請大家集思廣益！！！

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

推

Sorry P牌仔請多多包涵

起晒住邊先..

搞佢正職？
黑社會唔使食飯呀，封佢財路叫佢吔屎

好簡單，佢地只係一班為利益既屎忽鬼

搞鳩佢總部